
                      que valoracion negativa puede recibir una comedia protagonizada por bullock y mccatthy? es absolutamente de 10! desternillante. son grandes comicas y hacen un gran trabajo. de las mejores comedias que he visto. esperando una segunda parte. eso si, con ellas
        
            